# Chinese translations for EBox-network package.
# Copyright (C) 2008-2010 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the EBox-network package.
# Automatically generated, 2006.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-network 0.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-29 01:25+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-12-02 05:59+0100\n"
"Last-Translator: NiZhiqiang <nessus@gmail.com>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/Event/Watcher/Gateways.pm:150
#, perl-brace-format
msgid "Gateway {gw} connected"
msgstr "网关 {gw} 已连接"

#: src/EBox/Event/Watcher/Gateways.pm:289
#, perl-brace-format
msgid ""
"Gateway {gw} disconnected ({failRatio}% of '{type}' tests to host '{host}' "
"failed, max={maxFailRatio}%)"
msgstr "网关{gw}不通(到主机'{host}'{failRatio}%的'{type}' 测试失败, max={maxFailRatio}%)"

#: src/EBox/Event/Watcher/Gateways.pm:370 src/EBox/Network.pm:3592
#: src/EBox/Network/Composite/WANFailover.pm:61
msgid "WAN Failover"
msgstr "WAN故障转移"

#: src/EBox/Event/Watcher/Gateways.pm:386
msgid "Check if gateways are connected or disconnected."
msgstr "检查网关是否连通."

#: src/EBox/Model/SearchDomain.pm:71
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: src/EBox/Model/SearchDomain.pm:79
msgid "Search Domain"
msgstr "搜索域"

#: src/EBox/Model/SearchDomain.pm:83
msgid ""
"This domain will be appended when trying to resolve hosts if the first "
"attempt without appending it has failed."
msgstr "在解析主机名的时候，如果第一次没有附加这个域名的解析失败，将会附加这个域名后再次尝试."

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:55
msgid "Ping to gateway"
msgstr "Ping网关"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:59
msgid "Ping to host"
msgstr "Ping主机"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:63
msgid "DNS resolve"
msgstr "DNS解析"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:67
msgid "HTTP Request"
msgstr "HTTP请求"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:91
msgid "Test type"
msgstr "测试类型"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:97 src/EBox/CGI/Diag.pm:51
#: src/EBox/CGI/Diag.pm:58 src/templates/diag.mas:14 src/templates/diag.mas:23
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:103
msgid "Number of probes"
msgstr "探测次数"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:112
msgid "Required success ratio"
msgstr "所需的成功率"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:125
msgid "Test rules"
msgstr "测试规则"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:132
msgid ""
"You can define different rules to test if a gateway is working properly. If "
"one of the test fails the gateway will be disabled. It will be enabled again "
"when all tests are passed."
msgstr "您可以定义不同的规则来测试一个网关是否工作正常。如果其中一个发生故障测试网关将被禁用。这将再次启用时，所有的测试都通过。"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:133
#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:195
#: src/EBox/Model/MultiGwRulesOptions.pm:68
msgid "rule"
msgstr "规则"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:192
msgid "WAN Failover is only available for static interfaces"
msgstr "WAN故障转移只对静态网络接口有效"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:198
msgid "Invalid value for Host"
msgstr "主机值无效"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:46
msgid "Select traffic graphic"
msgstr "选择流量图"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:57
msgid ""
"Several views are showed depending on the parameter selection. An host IP "
"address and a service, which must match the text given by the graphs legend "
"based on /etc/services, may be required by the graph type. The flow view "
"will change accordingly"
msgstr ""
"根据选择的参数，显示多种视图。图表可能需要主机IP地址和服务，服务必须匹配图例的文字，图例的文字根据/etc/services生成。流量视图会不断更新."

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:78
msgid "Graph type"
msgstr "图表类型"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:85
msgid "All active traffic by source"
msgstr "所有活动流量(以源地址排序)"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:89
msgid "All active traffic by service"
msgstr "所有活动流量(以服务排序)"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:93
msgid "Traffic by selected source"
msgstr "所选源地址的流量"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:99
msgid "Traffic by selected service"
msgstr "所选服务的流量"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:105
msgid "Traffic by source and service"
msgstr "所选源地址和服务的流量"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:111
#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:110
msgid "Source"
msgstr "源地址"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:117 src/EBox/Model/DynDNS.pm:91
#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:161
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: src/EBox/Model/DynDNS.pm:86
msgid "Enable Dynamic DNS"
msgstr "启用动态DNS"

#: src/EBox/Model/DynDNS.pm:97
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/EBox/Model/DynDNS.pm:102 src/templates/ifaces.mas:202
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/EBox/Model/DynDNS.pm:107
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: src/EBox/Model/DynDNS.pm:115
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/EBox/Model/DynDNS.pm:119
msgid ""
"All gateways you enter here must be reachable through one of the network "
"interfaces currently configured"
msgstr "您输入的所有网关都应该是，从已配置的网卡之一能够连通的"

#: src/EBox/Model/ByteRateEnableForm.pm:70
msgid ""
"Starting traffic rate monitoring. Wait patiently until the graph appears"
msgstr "开始网络流量速率监控。请耐心等待图表的出现"

#: src/EBox/Model/ByteRateEnableForm.pm:73
msgid "Stopping traffic rate monitoring"
msgstr "关闭网络流量速率监控"

#: src/EBox/Model/ByteRateEnableForm.pm:86
msgid ""
"The traffic rate monitor is start/stop on demand without requiring to save "
"changes first"
msgstr "网络流量速率监控可以随意开关，无须保存变更"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:79
msgid "Interface to listen"
msgstr "监听的网络接口"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:88
msgid "Traffic rate monitor settings"
msgstr "网络流量速率监控设置"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:92
msgid "Changes will be applied immediately to the traffic rate monitor"
msgstr "变更将直接应用于网络流量速率监控"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:95
msgid "Settings changed"
msgstr "设置被修改"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:114
#, perl-brace-format
msgid "{iface} (internal interface)"
msgstr "{iface} (内部网络接口)"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:121
#, perl-brace-format
msgid "{iface} (external interface)"
msgstr "{iface} (外部网络接口)"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:128
msgid "all"
msgstr "所有"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:184
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:190 src/templates/ifaces.mas:34
#: src/templates/ifaces.mas:286
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:197 src/EBox/Model/GatewayTable.pm:272
#: src/EBox/Network.pm:905 src/EBox/Network.pm:910 src/EBox/Network.pm:1224
#: src/EBox/Network.pm:1245 src/EBox/Network.pm:3171 src/EBox/Network.pm:3187
#: src/EBox/Network.pm:3213 src/EBox/Network.pm:3368 src/EBox/Network.pm:3522
#: src/EBox/CGI/VIface.pm:62 src/templates/Wizard/network.mas:53
#: src/templates/ifaces.mas:119 src/templates/ifaces.mas:287
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:204
#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:101 src/EBox/Network.pm:998
#: src/EBox/Network.pm:1030 src/EBox/Network.pm:1075 src/EBox/Network.pm:1111
#: src/EBox/Network.pm:1136 src/EBox/Network.pm:1220 src/EBox/Network.pm:1358
#: src/EBox/Network.pm:1449 src/EBox/Network.pm:1537 src/EBox/Network.pm:1543
#: src/EBox/Network.pm:1870 src/EBox/Network.pm:1940 src/EBox/Network.pm:1973
#: src/EBox/Network.pm:2000 src/EBox/Network.pm:2027 src/EBox/Network.pm:2055
#: src/EBox/Network.pm:2117 src/EBox/Network.pm:2156 src/EBox/Network.pm:2189
#: src/EBox/Network.pm:3169 src/EBox/Network.pm:3189 src/EBox/Network.pm:3209
#: src/EBox/Network.pm:3230 src/EBox/Network.pm:3249 src/EBox/Network.pm:3303
#: src/EBox/Network.pm:3324 src/EBox/Network.pm:3344 src/EBox/Network.pm:3365
#: src/EBox/Network.pm:3388
msgid "Interface"
msgstr "网络接口"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:207
msgid "Interface connected to this gateway"
msgstr "网络接口连接到该网关"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:211
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:216
msgid ""
"This field is only useful if you have more than one router and  the balance "
"traffic feature is enabled."
msgstr "只有在多于一个路由，以及要启用流量均衡时，才会用到这个字段。"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:222
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:232
msgid "Gateways List"
msgstr "网关列表"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:248
msgid ""
"You can add as many gateways as you want. This is very useful if you want to "
"split your Internet traffic through several links. Note that if you "
"configure interfaces as DHCP or PPPoE their gateways are added here "
"automatically."
msgstr ""
"您可以随意添加很多网关。如果您想通过多条链路上网时，该项设置非常有必要。注意，如果您将网络接口配置为DHCP或者PPPoE，那么他们的网关将是自动添加的"
"。"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:250
msgid "gateway"
msgstr "网关"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:283
msgid "You can not manually add a gateway for DHCP or PPPoE interfaces"
msgstr "不允许为DHCP或PPPoE接口手工添加网关"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:342
msgid "Automatically added gateways can not be manually deleted"
msgstr "自动添加的网关不能手工删除"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:77
msgid "any"
msgstr "任意"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:104
msgid ""
"Incoming interface to match packets. If you  want to match a whole subnet "
"you can  select the interface of that subnet"
msgstr "入口网络接口匹配的数据包。如果您需要匹配整个子网，可以选择连接到这个子网的网络接口"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:115
#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:142
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:118
msgid "Source IP"
msgstr "源IP"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:123
msgid "Source object"
msgstr "源对象"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:137
msgid "Destination"
msgstr "目的"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:145
msgid "Destination IP"
msgstr "目的IP"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:150
msgid "Destination object"
msgstr "目的对象"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:172
msgid "Gateway to route packets matching this rule"
msgstr "路由匹配该规则数据包的网关"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:180
msgid "Multigateway rules"
msgstr "多网关规则"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:193
msgid ""
"You can decide what kind of traffic goes out by each gateway. This way, you "
"can force a subnet, service, destination and so forth  to use the router you "
"choose. Please, bear in mind that rules will be applied in order, from top "
"to bottom, you can reorder them once they are added. If you do not set a "
"port or an IP address, then the rule will match all of them"
msgstr ""
"您可以决定每个网关通过的网络流量种类。这样，您可以强制某个子网、服务、目的地址等使用特定的路由器。请记住，规则是由上到下顺序执行的，一旦添加完成，可以对"
"其重新排序。如果在规则中没有设置某个端口或某个IP地址，该规则就会匹配所有的端口或IP地址"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:147 src/EBox/Network.pm:81
#: src/EBox/Network.pm:3575
msgid "Network"
msgstr "网络配置"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:150
msgid "IP or network address"
msgstr "IP或网络地址"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:156
msgid "Gateway used to reach the above network  address"
msgstr "网关用于到达以上网络地址"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:161 src/templates/ifaces.mas:230
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:164
msgid "Optional description for this route"
msgstr "此路由的可选说明"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:170
msgid "Static Routes List"
msgstr "静态路由列表"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:171 src/EBox/Network.pm:3588
msgid "Static Routes"
msgstr "静态路由"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:176
msgid ""
"All gateways you enter here must be reachable through one of the network "
"interfaces currently configured."
msgstr "这里设置的网关必须是从已配置的某个网络接口是可以访问的。"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:179
msgid "static route"
msgstr "静态路由"

#: src/EBox/Model/DNSResolver.pm:77
msgid "IP address of the DNS server that Zentyal will use to resolve names."
msgstr "Zentyal将使用DNS服务器的IP地址解析域名。"

#: src/EBox/Model/DNSResolver.pm:83 src/templates/Wizard/network.mas:86
#: src/templates/Wizard/network.mas:90
msgid "Domain Name Server"
msgstr "域名服务器"

#: src/EBox/Model/DNSResolver.pm:92
msgid "Domain Name Server Resolver List"
msgstr "域名服务器列表"

#: src/EBox/Model/DNSResolver.pm:98
msgid "name server"
msgstr "域名服务器"

#: src/EBox/Model/DNSResolver.pm:110
msgid ""
"<p>Here you can add the name server resolvers that Zentyal will use.</"
"p><p>Note that these settings may be overriden if you have any network "
"interface configured via DHCP</p>"
msgstr "<p>此处添加Zentyal使用的域名服务器。</p><p>注意，任意网络接口被设置为DHCP都会覆盖您的设置。</p>"

#: src/EBox/Model/WANFailoverOptions.pm:71
msgid "Time between checks"
msgstr "检查的时间间隔"

#: src/EBox/Model/WANFailoverOptions.pm:72
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: src/EBox/Model/WANFailoverOptions.pm:82
msgid "Global options"
msgstr "全局选项"

#: src/EBox/Model/WANFailoverOptions.pm:86
msgid "These options affect to all the tests."
msgstr "这个选项会影响所有的测试"

#: src/EBox/Model/Proxy.pm:72
msgid "Proxy server"
msgstr "代理服务器"

#: src/EBox/Model/Proxy.pm:78
msgid "Proxy port"
msgstr "代理端口"

#: src/EBox/Model/Proxy.pm:86
msgid "Proxy"
msgstr "代理配置"

#: src/EBox/Model/Proxy.pm:90
msgid ""
"This settings will be used to allow Zentyal to access the Internet if an "
"HTTP proxy is needed."
msgstr "这个设置将允许Zentyal通过HTTP代理访问Internet。"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesOptions.pm:43
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesOptions.pm:53
msgid "Traffic balancing"
msgstr "流量均衡"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesOptions.pm:64
#, perl-brace-format
msgid ""
"By enabling this feature, your traffic will be balanced amongst your "
"gateways. That is, every new connection will be sent by a different gateway. "
"You can choose which proportion of traffic goes through each gateway using "
"the weight parameter of the gateway. You can change that value {openref}here"
"{closeref}.{br}If you want to explicitily route traffic by a certain "
"gateway, use the multigateway rules below"
msgstr ""
"启用这个功能后，网络流量将实现在所有网关间的均衡。也就是说，每一个新的连接将经过不同的网关。通过设置权重参数，可以设置每各网关通过的网络流量比例。修改配"
"置在{openref}此处{closeref}。{br}如果您需要明确某个特定网关路由的网络流量，请使用下面的多网关规则"

#: src/EBox/Network.pm:99
msgid "Add default routers to the default table"
msgstr "在默认路由表中添加默认路由器"

#: src/EBox/Network.pm:100
msgid ""
"This is needed to work with a multigateway configuration. Note that to list "
"the default routes you must execute: "
msgstr "这需要使用多网关配置。请注意，要列出默认路由，你必须执行："

#: src/EBox/Network.pm:106
msgid "Enable Zentyal DHCP hook"
msgstr "启用Zentyal DHCP挂钩"

#: src/EBox/Network.pm:107
msgid ""
"It will take care of adding the default route given by a DHCP server to the "
"default route table. "
msgstr "它将关注DHCP服务器向默认路由表中添加默认路由。"

#: src/EBox/Network.pm:125
msgid "Zentyal will set your network configuration"
msgstr "Zentyal将设置您的网络配置"

#: src/EBox/Network.pm:130
msgid "Zentyal will set your DNS configuration"
msgstr "Zentyal将设置您的DNS配置"

#: src/EBox/Network.pm:135
msgid "Zentyal will set your DHCP client configuration"
msgstr "Zentyal将设置您的DHCP客户端配置"

#: src/EBox/Network.pm:140 src/EBox/Network.pm:145
msgid "Zentyal will set your ddclient configuration"
msgstr "Zentyal将设置您的ddclient配置"

#: src/EBox/Network.pm:150 src/EBox/Network.pm:155
msgid "Zentyal will store your PPPoE passwords"
msgstr "Zentyal将保存您的PPPoE密码"

#: src/EBox/Network.pm:162
msgid "Zentyal will add a DSL provider configuration for PPPoE"
msgstr "Zentyal将为PPPoE添加一个DSL供应商配置"

#: src/EBox/Network.pm:169
msgid "Zentyal will set HTTP proxy for all users"
msgstr "Zentyal将设置所有用户使用的HTTP代理"

#: src/EBox/Network.pm:172
msgid "Zentyal will set HTTP proxy for APT"
msgstr "Zentyal将为APT设置HTTP代理"

#: src/EBox/Network.pm:902 src/EBox/Network.pm:906
msgid "Virtual interface name"
msgstr "虚拟网络接口名称"

#: src/EBox/Network.pm:905 src/EBox/Network.pm:1224 src/EBox/Network.pm:3171
#: src/templates/Wizard/network.mas:57 src/templates/ifaces.mas:132
#: src/templates/ifaces.mas:288
msgid "Netmask"
msgstr "网络掩码"

#: src/EBox/Network.pm:1454
msgid "This interface cannot be put in trunk mode, it is an vlan interface."
msgstr "该接口不能启用trunk模式，它是一个vlan接口。"

#: src/EBox/Network.pm:1509
msgid ""
"This interface is in trunk mode, you should unconfigure all the vlan "
"interfaces in this trunk before changing its configuration mode."
msgstr "该接口是在trunk模式，你应该取消这个trunk配置的所有VLAN接口，然后再更改其配置模式。"

#: src/EBox/Network.pm:1637 src/EBox/Network.pm:1666 src/EBox/CGI/Vlan.pm:43
#: src/templates/ifaces.mas:229
msgid "VLAN Id"
msgstr "VLAN Id"

#: src/EBox/Network.pm:1646
msgid ""
"Network interfaces need to be in trunk mode before adding vlans to them."
msgstr "在添加vlan之前，网络接口应该被设置为trunk模式。"

#: src/EBox/Network.pm:3061
msgid ""
"The requested operation will cause one of the configured gateways to become "
"unreachable. Please remove it first if you really want to make this change."
msgstr "请求的操作会导致某个网关不可达。如果您真的要做修改，请首先将其删除。"

#: src/EBox/Network.pm:3126 src/EBox/NetworkUtil.pm:55
#, perl-brace-format
msgid "Gateway {gw} not reachable"
msgstr "网关{gw}不可达"

#: src/EBox/Network.pm:3129
#, perl-brace-format
msgid ""
"Gateway {gw} must be reachable by a static interface. Currently it is "
"reachable by {iface} which is not static"
msgstr "网关{gw}必须是对于某个静态网络接口是可达的。当前可以由{iface} 到达，但是这个网络接口不是静态的。"

#: src/EBox/Network.pm:3410 src/EBox/Network.pm:3431
msgid "Host name"
msgstr "主机名"

#: src/EBox/Network.pm:3451 src/EBox/CGI/Diag.pm:65
msgid "host name"
msgstr "主机名"

#: src/EBox/Network.pm:3481
msgid "down"
msgstr "关"

#: src/EBox/Network.pm:3487
msgid "up"
msgstr "开"

#: src/EBox/Network.pm:3492
msgid "external"
msgstr "外部"

#: src/EBox/Network.pm:3494
msgid "internal"
msgstr "内部"

#: src/EBox/Network.pm:3500
msgid "link ok"
msgstr "链路正常"

#: src/EBox/Network.pm:3502
msgid "no link"
msgstr "没有链路"

#: src/EBox/Network.pm:3511 src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:136
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/EBox/Network.pm:3516
msgid "MAC address"
msgstr "MAC地址"

#: src/EBox/Network.pm:3533
msgid "Tx bytes"
msgstr "发送字节"

#: src/EBox/Network.pm:3542
msgid "Rx bytes"
msgstr "接收字节"

#: src/EBox/Network.pm:3559 src/EBox/CGI/Ifaces.pm:29
msgid "Network Interfaces"
msgstr "网络接口"

#: src/EBox/Network.pm:3580
msgid "Interfaces"
msgstr "网卡配置"

#: src/EBox/Network.pm:3586
msgid "Gateways"
msgstr "网关配置"

#: src/EBox/Network.pm:3590 src/EBox/Network/Composite/MultiGw.pm:62
msgid "Balance Traffic"
msgstr "均衡流量"

#: src/EBox/Network.pm:3594
msgid "Diagnostic Tools"
msgstr "诊断工具"

#: src/EBox/Network/Composite/ByteRate.pm:73
#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:134
msgid "Traffic rate monitoring"
msgstr "网络流量速率监控"

#: src/EBox/Network/Composite/Gateway.pm:56
msgid "Gateways and Proxy"
msgstr "网关和代理"

#: src/EBox/Network/Composite/WANFailover.pm:77
msgid ""
"Events module is not enabled. You have to enable it and also enable the WAN "
"Failover event in order to use this feature."
msgstr "事件管理模块没有启用。需启用事件管理模块后，才能启用WAN故障转移事件功能。"

#: src/EBox/Network/Composite/WANFailover.pm:81
msgid ""
"WAN Failover event is not enabled. You have to enable it in order to use "
"this feature"
msgstr "WAN故障转移事件没有启用。该项功能需启用后才能使用。"

#: src/EBox/Network/Composite/MultiGw.pm:82
msgid ""
"To be able to use this feature you need at least two enabled gateways. You "
"can add them <a href=\"/ebox/Network/View/GatewayTable\">here</a> first."
msgstr ""
"要启用该项功能，至少需要两个网关，点击<a href=\"/ebox/Network/View/GatewayTable\">此处</a>添加网关。"

#: src/EBox/Network/Composite/DNS.pm:60
msgid "Domain Name Server Resolver"
msgstr "域名服务器解析器"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:136
msgid "Running"
msgstr "运行"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:756
msgid "bytes/second"
msgstr "字节/秒"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:823
#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:929
msgid "Traffic data for source"
msgstr "源地址的网络流量数据"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:843
#, perl-brace-format
msgid "Network traffic from {src}"
msgstr "来自于{src}的网络流量"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:877
msgid "Traffic data not found for service"
msgstr "没有发现服务的网络流量数据"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:887
#, perl-brace-format
msgid "Network traffic for {service}"
msgstr "{service}的网络流量数据"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:937
msgid "Traffic data for service"
msgstr "服务的网络流量数据"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:946
msgid "Traffic data not found for source and service pair"
msgstr "没有发现源地址和服务的网络流量数据"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:948
#, perl-brace-format
msgid "source {src} and service {service}"
msgstr "源地址{src}和服务{service}"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:962
#, perl-brace-format
msgid "Network traffic from source {src} and for service {service}"
msgstr "从源地址{src}到服务{service}网络流量"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:989
msgid "All active services"
msgstr "所有活动服务"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:994
msgid "Traffic data for "
msgstr "网络流量数据"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:995
msgid "all services"
msgstr "所有服务"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:1040
msgid "All active sources"
msgstr "所有活动的源地址"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:1045
msgid "Traffic data for"
msgstr "流量数据"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:1046
msgid "all sources"
msgstr "所有的源地址"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:1084
#, perl-brace-format
msgid "Total traffic rate from {src}"
msgstr "来自于{src}的总流量速率"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:1099
#, perl-brace-format
msgid "Total traffic rate for {service}"
msgstr "{service}服务的总流量速率"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:1123
#, perl-brace-format
msgid "Traffic rate from {src} for {service}"
msgstr "来自于{src}到{service}服务的流量速率"

#: src/EBox/CGI/Iface.pm:42 src/EBox/CGI/Iface.pm:59 src/EBox/CGI/Vlan.pm:41
#: src/EBox/CGI/VIface.pm:43
msgid "network interface"
msgstr "网络接口"

#: src/EBox/CGI/Iface.pm:58
msgid "method"
msgstr "方式"

#: src/EBox/CGI/Iface.pm:88
msgid "ip address"
msgstr "IP地址"

#: src/EBox/CGI/Iface.pm:89 src/EBox/CGI/VIface.pm:63
msgid "netmask"
msgstr "网络掩码"

#: src/EBox/CGI/Iface.pm:95
msgid "user name"
msgstr "用户名"

#: src/EBox/CGI/Iface.pm:96
msgid "password"
msgstr "密码"

#: src/EBox/CGI/Iface.pm:106
msgid "bridge"
msgstr "网桥"

#: src/EBox/CGI/EnableBalanceTraffic.pm:42
msgid "traffic balance"
msgstr "流量均衡"

#: src/EBox/CGI/Diag.pm:29 src/EBox/CGI/Diag.pm:41
msgid "Network Diagnostic Tools"
msgstr "网络诊断工具"

#: src/EBox/CGI/VIface.pm:44
msgid "virtual interface action"
msgstr "虚拟网络接口操作"

#: src/EBox/CGI/VIface.pm:64 src/EBox/CGI/VIface.pm:70
msgid "virtual interface name"
msgstr "虚拟网卡名称"

#: src/templates/Wizard/interfaces.mas:7 src/templates/Wizard/network.mas:23
msgid "Network interfaces"
msgstr "网络接口"

#: src/templates/Wizard/interfaces.mas:10
msgid "Select external network interfaces"
msgstr "选择外部网络接口"

#: src/templates/Wizard/interfaces.mas:11
msgid ""
"You will not be able to connect to Zentyal administration page through them"
msgstr "通过它们您将不能连接到Zentyal的管理页面"

#: src/templates/Wizard/network.mas:26
msgid "Configure network for external interfaces"
msgstr "配置外部网络接口"

#: src/templates/Wizard/network.mas:27
msgid "Now you can set IP addresses and networks for each interface"
msgstr "现在可以为每个网络接口设置IP地址和网络"

#: src/templates/Wizard/network.mas:40 src/templates/ifaces.mas:45
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: src/templates/Wizard/network.mas:43
msgid "Don't configure"
msgstr "不配置"

#: src/templates/Wizard/network.mas:82
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: src/templates/confirmVlanDel.mas:9
msgid ""
"The removal of the vlan interface will affect the configuration of one or "
"more modules that use references to this network interface."
msgstr "删除vlan接口会影响所有与该网络接口有关系模块的配置"

#: src/templates/confirmVlanDel.mas:12 src/templates/confirmremove.mas:14
msgid ""
"If you choose to continue, all modules that make use of this network "
"interface will delete the relevant parts of their configuration. Choose "
"\"Cancel\" if you are not sure about this."
msgstr "如果选择继续，所有使用该网络接口的模块都将删除相关配置。如果拿不准，请选择\"取消\"。"

#: src/templates/confirmVlanDel.mas:22 src/templates/confirmremove.mas:24
#: src/templates/confirm.mas:35
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: src/templates/confirmVlanDel.mas:24 src/templates/confirmremove.mas:26
#: src/templates/confirm.mas:37
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/templates/confirmremove.mas:11 src/templates/confirm.mas:16
msgid ""
"The change you are trying to make will affect the configuration of one or "
"more modules that use references to this network interface."
msgstr "您所做的修改，会影响一个或多个使用该网络接口模块的配置。"

#: src/templates/confirm.mas:19
msgid ""
"If you choose to continue, all modules that make use of the current "
"configuration of this network interface will delete the relevant parts of "
"their configuration. Choose \"Cancel\" if you are not sure about this."
msgstr "如果您选择继续，所有使用该网卡配置的模块都将删除相关配置。如果拿不准，请选择\"取消\"。"

#: src/templates/diag.mas:13 src/templates/diag.mas:18
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: src/templates/diag.mas:22
msgid "Traceroute"
msgstr "Traceroute"

#: src/templates/diag.mas:27
msgid "Trace"
msgstr "跟踪"

#: src/templates/diag.mas:31
msgid "Domain Name Resolution"
msgstr "域名解析"

#: src/templates/diag.mas:32
msgid "Domain name"
msgstr "域名"

#: src/templates/diag.mas:36
msgid "Lookup"
msgstr "查询"

#: src/templates/diag.mas:38
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: src/templates/ifaces.mas:13
msgid ""
"Remember that changing the network interfaces configuration may cause you to "
"lose access to the administration page."
msgstr "记住，修改网卡配置可能造成断开到管理页面的连接。"

#: src/templates/ifaces.mas:16
msgid ""
"Traffic being routed through interfaces marked as external will be NATed.  "
"Also, services meant for the LAN users will not be available on external "
"interfaces."
msgstr "通过外部网络接口的流量将执行NAT处理。另外，为LAN用户提供的服务从外部网络接口是访问不到的。"

#: src/templates/ifaces.mas:51 src/templates/ifaces.mas:53
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: src/templates/ifaces.mas:72 src/templates/ifaces.mas:74
msgid "Trunk (802.1q)"
msgstr "Trunk (802.1q)"

#: src/templates/ifaces.mas:80 src/templates/ifaces.mas:82
msgid "Bridged"
msgstr "桥接"

#: src/templates/ifaces.mas:87 src/templates/ifaces.mas:89
msgid "Not set"
msgstr "没有设置"

#: src/templates/ifaces.mas:99
msgid "External (WAN)"
msgstr "外部网络(WAN)"

#: src/templates/ifaces.mas:111
msgid ""
"Check this if you are using Zentyal as a gateway and this interface is "
"connected to your Internet router."
msgstr "如果您希望使用Zentyal作为网关，且这个网络接口连接到Internet路由器，可以启用此选项。"

#: src/templates/ifaces.mas:168
msgid "Bridge"
msgstr "网桥"

#: src/templates/ifaces.mas:189
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: src/templates/ifaces.mas:216
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: src/templates/ifaces.mas:224
msgid "VLAN List"
msgstr "VLAN列表"

#: src/templates/ifaces.mas:231 src/templates/ifaces.mas:289
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/templates/ifaces.mas:247 src/templates/ifaces.mas:248
#: src/templates/ifaces.mas:249 src/templates/ifaces.mas:333
#: src/templates/ifaces.mas:334 src/templates/ifaces.mas:335
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/templates/ifaces.mas:266 src/templates/ifaces.mas:267
#: src/templates/ifaces.mas:268 src/templates/ifaces.mas:360
#: src/templates/ifaces.mas:361 src/templates/ifaces.mas:362
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/templates/ifaces.mas:281
msgid "Virtual Interfaces"
msgstr "虚拟网络接口"
